{
    "language_label":"语言/Language",
    "registration":"注册",
    "en":"ENG",
    "zh-cn":"简体",
    "ru":"русский",
    "kk":"қазақ тілі",
    "Kazakhstan Distributor Registration":"哈萨克斯坦经销商注册",
    "Individual":"个人",
    "Personal Entrepreneurship":"单一个体户",
    "Member Registration":"会员注册",
    "Profile":"个人资料",
    "registration_region":"登记市场",
    "Member Type":"会员类型",
    "registration_type_role_dis":"经销商",
    "Referral Distributor ID":"保荐人经销商编号",
    "Please enter a valid Referral’s Distributor number.":"请输入保荐人经销商编号",
    "custom_first_name_label":"英文/哈文/俄文名字",
    "custom_last_name_label":"英文/哈文/俄文姓氏",
    "Firstname in Chinese":"中文名字（选填）",
    "Lastname in Chinese":"中文姓氏（选填）",
    "Gender":"性别",
    "Date of Birth":"出生日期",
    "Certificate Type":"证件类别",
    "Identity Card":"身份证",
    "Passport":"护照",
    "Identity card / Passport":"身份证号码/护照号码",
    "certificate_placeholder":"上传身份证/护照照片，该照片不得超过${size}MB, 支援格式(jpg,jpeg,png)。",
    "pe_certificate_placeholder":"上传单一个体户的文件证明照片，该照片不得超过${size}MB, 支援格式(jpg,jpeg,png)。",
    "tax_id_placeholder":"上传个人识别号照片，该照片不得超过${size}MB, 支援格式(jpg,jpeg,png)。",
    "Choose File":"选择照片",
    "Email":"电子邮件",
    "Country Code":"国际电话代码",
    "Mobile Number":"手提电话",
    "telephone_hint":"请填写有效手提电话(只接受数字)，以便通过手机短信收取会员号码",
    "Address":"地址",
    "Contact Address":"联络地址",
    "Market":"市场",
    "Region/State/Province":"地区/州/省",
    "Please select region, state or province":"请选择地区、州，或省",
    "Please select city":"请选择城市",
    "City":"城市",
    "ZIP/Postal Code":"邮政编码",
    "Signature":"电子签署",
    "Please sign your name in the box below.":"请在以下方框内签署姓名",
    "Clear":"清空",
    "Please sign here":"请在此签署",
    "sign_placeholder":"签",
    "Review":"预览",
    "Male":"男",
    "Female":"女",
    "IIN":"个人识别号",
    "Registration Completed":"注册完成",
    "registration_completed_message":"恭喜您成为无限极会员，您的会员编号将稍后经手机短信送出，在收到会员编号后，即可使用此会员编号和密码登入您的全新业务员网站。",
    "registration_completed_message_2":"请在<span class='highlight-text'>「个人中心>银行户口」</span>输入银行资料，谢谢!",
    "Registration_copyright_footer_text":"Copyright © ${year} 版权所有",
    "tncLabels":[
        {"text": "点击此小方框并以电子方式提交此会员申请表，即表示您承诺并同意您已阅读并理解本申请，并且您愿意接受并同意本会员申请表所列的所有"},
        {"text": "条款和条件", "clickable": true, "key": "terms_and_conditions"},
        {"text": "(以下统称为“条款和条件”)以及最新版本的(1) “无限极哈萨克斯坦市场计划” 、(2) “经销商守则” 、(3) “保密和私隐政策” 及 (4) 经销商退换货制度 (该最新版本的(1)至(4)以下统称为 “"},
        {"text": "事业手册", "clickable": true, "key": "business_manual"},
        {"text": "”)。"}
    ],
    "Terms and Conditions":"条款和条件",
    "I am a Personal Entrepreneur":"我是单一个体户。",
    "PE Description": "请提供单一个体户成立证明书、最新的注册/通知证明书或同等文件, 如不能提供上述单一个体户的文件证明则提交税局资料库中的纳税人搜索的屏幕截图 (<a href='http://kgd.gov.kz/en/services/taxpayer_search/entrepreneur' target='_blank'>http://kgd.gov.kz/en/services/taxpayer_search/entrepreneur</a>)，以支持本申请。",
    "telephone_error":"请检查你所输入的电话号码 (只接受数字，不接受空格或符号)",
    "This is a required field.":"必须填写。",
    "This date is a required value.":"请输入日期。",
    "Please select an option.":"请选择一个选项。",
    "Year":"年",
    "Month":"月",
    "Day":"日",
    "PE Certificate":"单一个体户成立证明书",
    "Submit":"提交",
    "First name cannot contain number or symbol.":"名字不能含有数字或符号。",
    "Last name cannot contain number or symbol.":"姓氏不能含有数字或符号。",
    "Referral number or distributor ID must be number.":"介绍人经销商编号必须为数字。",
    "must be english alphabets only":"${field}必须是英文字母。",
    "Please select your gender.":"请选择您的性别。",
    "Please enter a valid year.":"请输入有效年份（1900-${year})",
    "Please enter a valid day.":"请输入有效日子 (1-${day})",
    "Certificate number cannot contain symbols.":"身份证号码不可涵符号。",
    "Please enter a valid email address. For example johndoe@domain.com.":"请输入有效邮件地址。例如johndoe@domain.com。",
    "Please enter a valid country code":"请输入正确国际电话代码",
    "Please enter a valid phone number":"请检查你所输入的电话号码 (只接受数字，不接受空格或符号)",
    "The file you uploaded is larger than Megabytes allowed by server":"上传档案不可以大于${size}MB，请再尝试。",
    "Sorry, referral’s distributor number does not exist.":"抱歉，保荐人经销商编号不正确。",
    "-10005":"证件号码和证件类别的组合已经存在。",
    "-10011":"证件号码经已存在。",
    "-10013":"此电邮经已注册。",
    "-20067":"你输入的电话号码已被登记。请重新输入。",
    "-20068":"所输入的姓名、证件类别及号码组合已存在。",
    "Checking Referral’s Distributor number...":"正在核实保荐人经销商编号...",
    "Referral’s Distributor:":"保荐人经销商: ${id}",
    "Click here to sign":"点击此处开始签名",
    "Complete":"完成",
    "Sign again":"重签",
    "You must be 18 years old or over.":"你必须年满18岁。",
    "20043":"抱歉，保荐人经销商编号不正确。",
    "-20099":"抱歉，保荐人经销商编号不正确。",
    "Others":"其他"
}